（有圖）前中國女排重炮手王一梅 減磅靚到唔認得！！！

世界女排大獎香港站正進行得如火如荼，不少球迷都入場為中國女排打氣。這幾年朱婷就聽得多啦，但大家還記不記得當年有重炮手之稱的王一梅？以前睇開中國女排的都知道王一梅一直都是「有肉地」，但現年29歲的王一梅已經今時不同往日啦！

（網上圖片）

份量十足的王一梅曾經是中國女排的重炮手之一，在排球場上力量型殺波令不少對手好有威脅感。近年已經淡出國家隊，但王一梅仍然有繼續打排球㗎！

不過球迷就發現現時的王一梅與在國家隊時明顯不同，她已經不是以前的她，講緊的是身材！王一梅成功減磅，更加瘦到變瓜子臉，靚樣「出晒嚟」!她還不時在微博分享自己的生活照及靚靚自拍照！

三個連登仔合體都唔夠佢高

係真唔係佢呀 ？ 靚左咁多

以前正好多 好想比佢一掌轟落條野到

個下爬

屌你老母

唔岩睇咪唔好睇囉 郁d講人老母

有啲硬

P過既，不了

以後規定出親呢啲po樓主要派眼藥水

前進啊Guliver Boy

係咪減到咁呀

鐘意佢以前肥嘟嘟多d

吊

以前正啲

性幻想對象沒左啦

是勇者 不必怕

都係咁樣衰

好唔爭氣咁笑咗